香島中學呢間共產黨學校絕對要搞搞佢

你老母拎住香港人資源養大陸仔
收生人數40個學生得唔夠5個係香港人

講廣東話要比班大陸學生討厭同排劑？
我屌你老母有無咁撚痴線呀

上次香島學生自發罷課，幫被解雇個老師出聲
已經有d眼濕濕

睇完中大校園呢條片，原來班學生活起水深火熱中

大家一齊諗諗可以點搞
教育界比班仆街打壓到咁
點都要反cup一下

請各位巴絲推上熱門

推

救救香島學生

自推十連

push

做野！

Push

金 水 水 火 土

做野